唔打機唔打波可以同人有咩話題傾計

所以冇乜朋友，又怕識人

動漫 音樂

我又唔係鐘意好多，唉又內向（我男）

賭

我唔賭，成日覺得唔打波唔太打機會比人歧視，唔同你做frd，其實都唔鐘意咁孤獨但又會怕成班人而我冇野講，好尷

唉自己性格點解咁內向

巴打平時有咩興趣

行山

我興趣唔係太常人平時既興趣，正常男仔打下波睇波玩lol,fifa等，我就比較鐘意游下水，睇下戲，睇下鞋，行山，踩單車，研究天文地理，所以冇乜朋友

傾 av

Same

上黎成班師兄弟一齊做健身

我一直都想練好啲身型，但成日得個講字。

中意游水都無骨友咁性格呢D真係應該好難幫到你啦

其實都係因為我好少主動約人：嗨，搵日一齊游下水。

我都唔睇波 又有咩問題
同我有d似 鐘意運動

問題係同男仔會冇話題，你都係鐘意我指個三個運動？我特別鐘意夏天去做出哂汗好舒服，我諗住夏天放假無野做都去做下

講下女囉

雖然都係一個話題可以講，但唔係無時無刻講既，同埋係多人既地方又唔係太好既

有冇人可以同我一齊做

講下打飛機

打飛機既方法 ？

正經😩

撚的長度

same

咁你幾長阿

做朋友？可以一齊出行山踩車

同朋友傾計洗乜諗
唔係朋友就唔洗諗

溝女另計

有咩問題，我都唔係隻隻驚有玩
人講果隻我冇玩過咪一樣搭到咀

咁你講咩，當人地講LOL而自己冇玩

你同朋友傾乜

Push

av

我拍電影
打波打機都係on9

鞋膠咪傾鞋
約下踩單車

踩單車

要健身 先健心

文史哲理藝

對史藝冇興趣

最怕想識我既男人問我平時打咩game 同睇咩波，啞口無言

推

打丁

Sameeeeee

冇..只可以ON99咁

笑左